[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Мы пошли искать**
---
---

* **В своём духе**

И тут короче конец 11 класса...
А на нас учителя лепят износилования по району ..
Вот этой стрепниной...

---

Не ну ладно...
Все знали эту троицу...
Баконину, Якименко и Гавара...
Сука на весь класс наебашили...

---

И годы же прошли...
Я и решил с галкой встретится...
Ну и поговорили...
Я посмеялся...
И сказал ей место работы...

---

Блядь, это же надо быть такой падлой...
Прислать людей с этим делом на работу...

* **"Даже алиби шайтана"**
---
---

```
- "Володь, тебя видели, когда Ане в нож всадали"
- нихуясе, это как? Ю.А., вы чё...
```
---

Ну короче ебнул я Ане...
Когда она бежала за мной...
Что бы подрезать...

---

Ну она кувыркнулась и на свой нож...

---

Ну вторую которая с ней была, оправил...

---

А эта пизда лежит...
Нос в смятку...

---

Повернул ее она на ноже...

---
```
- Ебанный врот!
```
---

Достаю ее мобилу...
Вызываю ей помощь...
А у нее такая маленькая раскривушка была...

---
```
- "девушка без сознания, адрес такой..."
```
---

А эта там очнулась...
```
- "я тебя убью!"
```
---

Я ей ногой хуяк по голове...
```
- я сказал без сознания!
```
---
---
```
- "А Шитикова где была!?"
- О, Ю.А., там оказывается ещё и Шитикова была...
```
У Ани загоны, кто ещё из класса неугодный Ане, там был!?

---
---

Ну и Аня оказывается себе тогда маточку подрезала...
И хз как она беременела...
Когда ее закрывали за убийство...

---
---
```
- "так где все таки Шитикова была?!"
- да со мной видимо...
- "Правда?!..."
- после института в жены возьму!
- "так она же с Аней дружит!"
- а так это по этому Аня за мной с монтировкой бегает...
```
---
---

А там же такой макияж...
А эта тварь тогда пол района так подрезала...

---

Ну она там давай мазаться...
На всех одноклассниц хуярить...
Там чуть пол класса из за этой они не закрыли...

---
---

Ну тут короче за нее Клайд заступается...
```
- "белый, что пиздишь?"
```
---
```
- Ю.А., там Гавар был!... В кустах прятался!
```
---
---

Ну а чё делал шайтан для нашей Ани...
Она короче подрезала...
А Гавар вертелся всегда где то рядом...
И тупо всегда алиби...
```
- "Не, Аня была со мной!"
```
---
---
```
- "А кто вторая была!?"
- Я ее шугнул, она смылась! Но внешне смахивает на Марину...
- "Ты же встречаешься с Мариной"
- да я вот тоже думаю что не может же она...
```
---
---

Оказывается может...

---
---

И что делает шайтан спустя годы...
Значит мы дискаче...
Ему кто то помог...

---

У меня жуткое отравление...
И вопля приезжает Гавар...
В гости...

---

А я его 5 лет не видел...

---
```
- ты че тут забыл?
- "я к тебе"
- я тебя что звал, уебуй отсюда!
```
---

2017 год...
Я три дня на толчке спал...

---
---

Ну а тут хуяк...
Год 2022...

---

А у анечки была сестричка...
Такой же дебил...
И на тебе...
Мы на одной территории...

---
---
```
- "Володь, так ты был когда Ане петак размазали!?"
- Ю.А., не помню себя там, но если был напомните мне!
```
---

Ну я же вызвал Ане всю хуйню...
И пошел...
И до конца квартала дохожу...
А там из за угла хуяк шайтан с гусейновым...

---

Ну типа чё да как...
```
- Да я домой...
```
---
---

Ну короче обстояло так...

---

Я захожу к бакониной...
Она мне двери не хочет открывать...
Я выхожу из подъезда..
Аня стоит при наряде...
Для ночных похождений...

---

Я прошел квартал...
Чувствую взгляд на себе...
Ну обернулся и сразу зарядил...
Вторая отскочила и побежала...
Ну я смотрю на эту овцу...
Вызываю помощь...
Бросаю телефон в карман ухожу...

---

Прохожу квартал гавар встречает...
Это не его район...
Быть его тут не могло...

---

Ну я Вась Вась и ушел...
Про Аню ничего не сказал...

---

Потом оказалось...
Что Ане 15 ножевых сделали...
По пизденке...

---

По мимо этого угнали телефон...
Ну гавар же показания даёт...
И не знает что с ее телефона скорую вызвал мужской голос...

---
```
- "ну вот я видел, он ее пырнул и убежал!"
- 'А когда вы милицию позвонили?'
- "я не звонил, подешел, набрал со своего"
```
---

Ну короче они запутались к хуям...
Ну бывает чё...

---

Аня очнулась...
На шитикову ебенить начала...
Ещё лучше...

---

!-)
Гавар дуболом!

---

И тут подключается Баконина...
```
- "я гуляла с Гаваром! И я видела, Беляевский ударил и побежал..."
```
---

А я говорю что меня там вообще не было...

---

И вот значит следствие провели в классе...
И эти трое организованно валят на нас....

---
```
- Ю.А., вам не кажется это странным!?
- "Ну да, я не понимаю роль Шитиковой..."
- ну я ее вообще в жены собирался брать...
```
А так не знаю...

---

Ну а раз Баконанена была с Гаваром...
Хотя она была с Аней...
Осталось только объяснить где искать телефон...

---
```
- "Баконина же дома была?"
- я уходил была...
- "и тел у нее нашли"
- вам виднее...
- "а кто звонил ментам"
- я звонил...
- "а Гавр где был?"
- я его с гусейновым встретил на перекрестке...
Дальше я не в курсе...
```
```
- "Аня говорит там была Шитикова.."
- я не видел? А что была? А где?
```
---
```
- "думают на тебя!"
- вы только что сказали, что думают на Шитикову. Но зато мы все увидели сговор!
```
---
```
- а как я с одного удара сделал 15 ножевых? Убежал, и вызвал милицию?...
Тел оказался у Марины... А она говорит что она была с Гавором...
```
---
```
- кстати, зачем я ей разбил нос об асфальт... И в какой момент ..
До или после...
```
---

Ну и гавар...
Надо же выкручиваться...
Но он убежал потом прибежал...
```
- хороше, а когда я ей нос разбивал?
```
И как?
```
- "бил мордой об асфальт"
- значит бил мордой, и наносил 15 ножевых!?...
```
Сколько раз я ее перевернул?

---

Туповатый гавар...
```
- "ты не переворачивал!?"
```
---

Вот ножевое в живот...
Человек или садится на жопу...
Или опирается...
Одна рука прикрывает рану...

---

Если жёстко нанес...
Падает на бок...

---

Мордой об асфальт падают...
Если бьют по затулку...
Или делают непредвиденный финт...

---

Она просто сделала марталь...
И вошла мордой в низ...

---
```
- ты же видел, описывай детали!
```
---
---

Планировали Аня и Марина...
Но учитывая что до прихода Марины...
Была банальщина...
Потому что Аня тоже с легонца...
Планер Марина...

---
---

В случае с Галей...
Она везде делала чистосердечный стрепней....
И у нее там такой послужной список...
Заваленных учеников...

